80後「無父幹」一口氣比足近「三球」買730萬購新都城

80後努力工作儲夠錢即入市 斥730萬購新都城2房做業主 「無父幹」一口氣比足近「三球」首期

樓市「小陽春」，有租客儲夠首期即入市，經該行買入新都城2期2房戶，成交價730萬元。上述單位441呎，80後新業主未有「靠父幹」，全靠自己力量儲錢，一支付4成樓價作首期，涉及金額約292萬元。

廢淡，有乜嘢同努力工作的80後講？

推叻人post

推on9 post

止面Dr_MK擺明係啲
人頭豬廢蟲引戰狗，
任何討論有佢
都大幅降低質素
我有時回覆
都係撚下狗廢問廢答算

Good dogs well done. Now you can have your own crap.

廢淡又要含撚